手機apps 上唔到連登，知道發生咩事嗎?

上網入到，但用手機app就出現, "網絡連接失敗，請檢查你的網絡或稍後重試(-1011)" error.

用手機上web 版囉

用緊app上

得喎，咁頂住先!